【致】【抗】【爭】【者】

借朋友帳戶代出文, 出文者同為抗爭者。
PS. 如果有共嗚, 請推比 學聯/民陣/泛民主派等身邊所有抗爭者。

拋頭顱 灑熱血
經過一個多月的抗爭日子, 香港人已經發揮得淋漓盡致。
由文宣輿論 到 遊行衝擊, 雙管齊下, 引起各界迴響同為史無前例。
過程一點一滴, 不再一一細算, 在此小弟向各位既付出致出衷心敬意。

同時有一點小弟想表達, 希望各位有更深一層覺悟。

要!升!級!

前線, 物資, 支援, 和理非都要做!!
抗爭運動到今日, 自覺開始進入膠著狀態, 抗爭變得愈來愈平常及生活化。
政府都唔再理你, 因為彼此已經習慣左個模式。
因此必須全力支持8月5日罷工運動!!! 炮轟政府!!!

癱你老母交通! 罷你老母工!

先引用天琦一番說話
【政治工作不只要令支持自己的人，繼續支持自己，
更要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法。】

大家必需要了解, 抗爭者的確佔香港一大勢力。
但會作出實際行動的, 可能只是勢力的其中一部分。
因此抗爭者, 必須了解及珍惜8月5日罷工的重要性!!

如果成功令大部分市民不能上班, 罷工先係直接攻擊政府經濟!!

方法/行動/言語等等唔多講

點樣可以令到8月5所有人返唔到工, 唔洗教喇掛?

只有眼前路，沒有身後身。

買一張車票, 08:00 去大既中轉站, 光復香港

8月5日, 我要你地既幫手, OK?

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
1次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
2次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
3次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
4次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
5次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
6次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
7次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
8次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
9次

自推十次, 覺唔覺醒到真係睇依鋪
10次

必須升級！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全